本土電影「響朵」

所以你係打手？

香港本土電影自救計劃 一系列三套已砵蘭街為背景，道出一段香港人自救嘅故事 出自（高登/連登）手足嘅手筆。。。「響朵」「Pimp in Portland Street」HK

Trailer?

幫朋友share 算唔算???

應該都算 不過我唔介意

nono .... 眾籌 ~ 幫朋友share

點證明「你朋友」有能力、值得眾籌拍電影？
字又打錯
圖又肉酸

我都係2014係cwb 認識~

我只係幫到就幫~